有冇人知呢個打卡點邊到黎？

K11 tst?

深水埗Cyberpunk？